【阿信屋賣樓】3個月沽17物業套1.27億 林偉駿：賣樓非減債

【新增影片】

759阿信屋母公司CEC國際（759）過去3個月內沽出14個住宅單位、兩個舖位及一個工廈單位，共17物業，共套現1.27億元。
阿信屋老闆林偉駿接受傳媒訪問時表示，套現非為減債：「我不是專業樓市投資者，現在樓價已處極高水平，所以陸續出售收租單位，對從事實業公司來說，是合理決定。」
根據土地註冊處資料顯示，阿信屋透過子公司高雅線圈，出售6伙得寶花園、4伙淘大花園及4伙嘉和園單位，共套現6,261萬元，較2005年至2010年買入總價2,181.8萬元，賬面共賺4,079萬元，升值190%。
當中賺得最多的，是2006年斥資115萬買入的淘大D座低層3室，實用面積375方呎，於10月以495萬賣出，賺380萬元。
目前阿信屋仍持有4伙得寶花園以及6伙淘大花園。
另外，阿信屋於9月亦以5,200萬元出售觀塘成運大廈工廈，持貨3年賺920萬。同時，亦以578萬及705萬，沽出屯門啟豐商場地下4號及1樓5號舖，後者目前由阿信屋自行租用。據了解，阿信屋仍持有4個商舖或工廈單位。

曾經風光過 過大海輸下錢

抵死 賣咁多大陸野

入去只買濕紙巾

炒樓仲好賺

日版一丁都ok

剛剛星期日66折買114咖啡$16.x
同買薯片

日版可樂都ok

759近兩年其實要蝕錢

收到風？